teller 朋友仔入黎吹下水

個個話training好開心 點解我唔覺

落到行你就會好掛住training